老母出軌..我可以點做？

講黎聽下

你老豆嘅事
你當唔知好d

你都大啦

出軌咪出軌

鋪翻條啱嘅軌比佢

係你老母耳邊講: 點解要做雞

你點知？

乜DETAILS都唔講, 點答你

樓主老母真係好淫賤 樓主知道有第二個男人屌佢老母一定覺得好羞恥

搶返你老母返黎做你sp

唔好講比你老豆聽！ 我求你

搵吊雞另番上路軌

唧返正佢

我唔明你想點 關你咩事？
掉轉你出軌你阿媽會唔會諗佢應該點做

野生出軌人妻
出現了

買頂綠色帽俾你老豆戴

相呢？可能其中一位巴打會做你繼父

做乜鳩
咁我真係唔明 呢個係佢既選擇 應該佢自己處理 做咩要理

下個老母會更好

只能夠咁樣

唔想承認 但呢個係事實 真係好難接受